EPS每年升1.1%（十年）集思廣益

價位仲係好低，唸唔明？有人知點解